北角29歲男子吊頸亡 警短時間內確認死者因病自殺 並無可疑

再有離奇死亡個案，一名29歲男子在北角一單位上吊死亡，沒有遺書，但警方短時間內就指是因健康問題而自殺，而香港01及東方日報等都跟著如此報導。令網民懷疑，事件是否另有內情。

//昨日(1日)晚上9時許，姓方(29歲)男子在北角丹拿道8號屋苑一單位睡房以繩上吊昏迷，家人通知保安員報案，救護員趕至證實事主已死亡。警方在單位內調查，未有檢獲遺書，初步相信方因健康問題自尋短見，事件無可疑，死因有待驗屍確定。//

Source:

點解無遺書都可以即刻知係因病自殺

推

家人已被……

佢啲屋企人呢

自己做, 當然無可欵啦

家人通知保安員報案，救護員趕至證實事主已死亡。

真唔真就唔知啦

其實黑警殺人係揀過，一定係揀啲冇家人冇朋友嘅落手。
如果手足冇咩親朋戚友，死都要腥番份手寫不自殺聲明，就算唔可以為廯地申冤，都可以為你哋史上留名。

Push

有家人一樣有chance

病人一定有記錄

但一家細過冇家人囉

DLLM

係，profiling 揀好晒，一定係破碎家庭個d

係單親。。得反一個老母

仲要掛住非法集結個薄仔

又無可疑

咁後生會死？